［求救］三個月內提升oral skill既方法

如題

三個月後有個大試要考
自己本身英文聽力唔好，
但寫作方面唔差，
臨場反應有啲慢，成日會講到gramma亂哂
有搵到私人補習老師補會話，
可惜嗰個老師中意叫我寫作文比佢改多過練oral

老師我就換硬
另外想問問各位巴打自己可以點樣練

搵個外國人同你講多d聽多d

諗d topic鳩噏下再錄音自己聽返

每日鳩睇

Ted

搵碌鳩含下

每日讀5分鐘既Ted犒

去英國流浪3個月

Lm

Ted有用 對英文敏感度高咗
利：睇咗無耐